人夫跟娃娃每周同床4次 仲出街拍拖 妻︰好過佢出軌

【新家庭關係】人夫跟娃娃每周同床4次 仲出街拍拖 妻︰好過佢出軌

性愛娃娃未來會否登堂入室，成為每個家庭的「一分子」？美國喬治亞州阿特蘭大一名男子深深被一個像真度極高的性愛娃娃吸引，每周與她做愛四次，與她一起外出晚飯「拍拖」，更坦言若要在她與妻子之間二選一，他會不知如何選擇。

英國第四頻道節目《性愛機械人來了》（The Sex Robots are Coming）探討這個新趨勢，讓美國男子詹姆斯（James）說出自己的故事。58歲的他已結婚36年，妻子早前因需照顧生病的母親，沒有時間陪伴他，他於是花2,000英鎊（約2萬港元）買來機械人「April」。，

詹姆斯每周和「April」交歡4次，直言「有如跟真的女人歡愛」，任何姿勢都可以。不過詹姆斯強調，「April」對他來說不只是性玩具，他會悉心照顧她，為她穿衣化妝，帶她出外晚飯約會，更指途人有時甚至沒發現「她」只是個假人。

他續指，每個男人腦內都有一個完美形象，「April」就是了，自己對她「感覺很深」，更稱：「如果要我在April和妻子之間做選擇，我真的不知道該怎麼辦。」

詹姆斯妻子接受節目訪問時表示，初時自己亦難以接受丈夫這位「情人」，但隨著時間過去，她現時反而慶幸他沒有真的出軌跟其他女人鬼混。她表示：「若他想的話，他大可在外找女人，但他並沒有這樣做。他真誠對待我。」

不過「April」也不能獲得獨寵，詹姆斯已試用即將推出、擁有更佳性能的性愛娃娃「Harmony」。「Harmony」由加州一間公司開發，她擁有更真實的性愛反應，例如體內加熱增溫，自行潤滑、以及收縮動作模擬高潮。

詹姆斯已努力存錢，準備添置這個預計售價8,000英鎊（約8.3萬港元）的「女伴」。

毒撚們都可以有佢地嘅歸宿啦，努力儲錢，仲平過娶老婆

體內加熱增溫，自行潤滑、以及收縮動作模擬高潮。

爽過真女

我要屌孖妹

連登仔福音

依家d公仔識呻吟未

如果個樣可以照住連登班毒撚既女神黎做就真係冇得頂

私人訂做應該就貴d

Bam

永不會屌鬆

到時一定通街都係複雜淫kay/Ali/IU